啪啪啪 啪 啪啪啪 啪啪啪啪

是女人都愛大鵰 心肝卜卜跳
啪啪啪 啪 啪啪啪 啪啪啪啪
是女人都愛大鵰 啪啪啪
聽見大雕出現 啪啪啪啪啪
將隻大雕捉住玩不完
鵰兄你真好滑 老樹常出現
吔咩嗲吖朋友
吔咩嗲吖朋友 我濕立了

算吧停吧朋友

不要停吧朋友

你個名

自推